睇完片，就知道中蟈人唔會反政權

push

一片開心快樂，幸福美滿嘅國度，反包皮都唔反政府啦

pussh

pusssh

又不是共產黨說要下雨的

洗撚哂腦

我屋企隻貓都辛福過佢(當然)